想問嗰隊咩Blackpink, 對lin 係black 定係 pink?

定係一粒pink一粒black

個暈black，粒lin豆pink

樓豬中炎

咁塊閪呢？

應該係 對lin 定 對lins?

訓左幾耐，依家先講返呢隊野？
依家興ITZY喎

咁ITZY對lin 係粉紅 定 黑色？

粉紅

回帶

標準答案:頭髮black其他pink

黑提

pink

開佢波

lisa black jennie pink

jennie 就黑black緊啦無咩好討論
jisoo rose 四粒中應該有一粒pink
lisa 無所謂唔想睇

佢時空穿越者